西鐵嘅靜音車廂係講緊電視靜音定乘客靜音？

啲廢老成日大大聲講電話
啲學生又嘻嘻哈哈
想靜少少休息下都唔得

港鐵可唔可以宣傳下叫啲人要嘈就過隔離卡

係叫你靜音當聽唔到

尤其放工個時想訓下都唔得

根本所有MTR都係嘈

咁設立靜音車廂都係想畀寧靜環境人姐

不過問題係本身廣播都嘈同煩

靜音車廂嘅電視已經靜音咗

講緊叫人守規矩注意安全個堆

邊個嘈咪行過去打佢一拳 打到佢收聲咪得囉 毒撚